如果蘋果MPF A1唔係問題，陶傑應該為抹黑黃營KOL蠢老鼠一事道歉

驚有人唔知咩係蠢老鼠
係度轉貼一次

世柒就算吧啦

唔可以對人唔對事喎
兩件事性質基本上係一樣

即係點，世柒無蘋果咁黃咁高人氣就可以屈佢蠢？
睇我啲PO我一直都係追擊世柒
因為佢做既野真係柒

但呢個MOMENT既然連登仔把尺係咁樣
我要為世柒平反呀
應該用同一把尺對待所有事架嘛
香港人唔應該對人唔對事囉

一條生路，就此堵死，香港人不會搞政治，蠢得很。不過，也沒有損失嘛，中國那麼強大，七百萬市民，人人愛國，去歐洲乞米呀？

全香港得世柒老師同細良國父兩個人唔係鬼，其餘皆收共產黨錢，希望閣下自重，別出言分化

繼續負評
繼續雙重標準

無錯
全部都係鬼
陶傑都係鬼

呢個post真假難分